Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 204 新手問野前睇左Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

本身上過sb幾次都冇訂隊長

今日去想去訂果陣先知道隊長截左

隊長真係越睇越靚

Lmlmlmlm

pepper都係等下個月先排啦
今個月冇銀用喇
想知28號使唔使排到地下

留名

排到太子

鬼佬多數排sneakers 玩具好多貴少少都會肯比

排到我屋企樓下

如果冇新措施 又會好似85平民首日咁等啲蝻賓大媽無限打尖訂夠先到香港人訂

需求大過供應就係咁全世界都係咁
唔至鞋，玩具

宜家真係隻隻放出黎都有人秒

lm

ca訂單

冇咗巨腸可能會好 d

尋日最後逃生門訂多咗隻 fat fat 喇

本身上過sb幾次都冇訂巨腸

今日去想去訂果陣先知道巨腸截左

巨腸真係越睇越靚

肥雷神未公佈話？

掃dp放出去

個日應該全部都係訂pepper

愈睇會靚真係
又有鎚同爛盾

張單開始發光

依隻吸引力一般
iw 雷神最靚

計一計手上啲單 放哂佢應該執到4 5000
所以就咁多人炒

真係好正，算多武器配件

愈睇愈靚效應又黎啦

又係新頭雕，正呀

我隻Mark 50買左2星期終於星期一送到

個破盾碎片隔離d石仔唔知包唔包呢

俾人秒晒 痴線

我寧願就咁買
外國佬整嗰隻肥雷神頭雕
hottoys 啲鬚同頭髮 一定係膠

美隊吹奏大會開始未

開始緊

吹奏等升手持一張

痴線 首半小時+1200 即秒

你撚靚
點解咁快截
搵日直入都冇

真係4位數字

咩價錢先

愈睇愈靚
半隻免費

你估vip係得95折？

Vip係可以半價玩玩具

邊隻？

你講得非常正確

ca真係越睇越靚

Pepper

喉活派 $4000

星期三放工七點先排pepper咪一落火車就開始排

仲七點？隨時六點已經截龍啦

又唔係 冇得訂
點解要益班炒狗
真心諗唔明

七點截咗啦

入哂魔啦太陽巴

心急囉 d人可能有絕症 等唔到半年

5點應該都截左

香港人真係有錢
可惜唔係我

新入坑專心追野算啦

一點開鋪就截

惡魔

排12個鐘可能
半夜紮營

+200呀佢

打算下星期六放工返屋企即訓 訓到半夜起身就去排

我已經起20樓排緊星期二條隊
帶左個煲打邊爐 有冇巴打join

大家加油

後樓梯打邊爐我驚未排到已經焗死咗

我帶肥牛

無人帶爐

做到會員真係賺唔小

dp灰版叫到1600, in dp we trust

用你個電話訂多隻之後高價放返比你

唔駛扑啦 咁上下焗暈咗啦

真定假
join

生食
肥牛刺身

呢個post有假嫁咩？？

我認我心地唔好

會員

關你撚事咩窮撚

咬我阿

你肯定接貨既唔係炒家?
到時第一水出貨 現貨放6k
都賺2k

有冇多d dp毒圖
想落坑

正話經過9樓，有個中年啊叔帶住10幾20個大媽大叔，然後話老細吩咐你去邊度邊度開始排

取貨係咪直入?

坐言起行直接出尖咀買啦

排取貨條隊

又想插隊

炒狗正仆街

仲要撞正暑假月 大把考完試比排隊黨請
28號要去搏命

其實排乜

排隊唔緊要 最驚又玩打尖 搞到幾個鐘唔郁 到時真係行上去屌佢老母

28號一定會咁

呢排hottoys班員工真係好辛苦

我6月2星期日先排 兒童節獎勵自己既禮物
希望到時唔好有人搞事

人工福利應該唔差既

去rb睇啦

應該一人一張首日單 當花紅

家下係全check電話定抽check，好似一次耐過一次，唔多識郁

係都一人幾隻現貨，RB

應該一套
日日ot咁濟，仲要好多炒家

一人一套抵啦

隻obi wan隻隻頭都係鬆 屌佢老母

呢張gif應該每次開新訂都要po一次

日日忙到西咁 但有啲都仲幾好傾幾難得

最大既大話

依家信和排到幾樓

單位數

rerun

琴日拎貨，個女仔仲好聲好氣叫我隻黑豹
唔好長期摺同埋長曬

Rerun 46.47

擺係第一頁

其實隻pepper我寧願唔要個開面罩頭
我想要個唔帶頭盔既

其實佢講緊邊隻figure?

公布85配件時再loop

唔係vip冇得排 吹奏下隻ds先

其實做得己經好真

真係好真 但點解要多手整走劉海

頸未搣膠紙？

其實佢頭雕好過1.0好多 如果唔追求個佢個陰

未display出嚟所以未搣

應改嘅唔改 唔應改嘅走去改

會爆冷定大熱呢

大熱

特效光柱n枝

隻野禁新淨配手套又好奇怪

有條撚樣賣 3299

轉個手就執千幾

訓撚醒未

台幣就買

佢夠膽影埋張單出黎先好笑

美國隊長已截訂！！！

3299 減到 2499 真係多撚謝

冷人又發功

要換頭 胸甲 加手套先叫一套

首日單加$1300 都咁多人要
真係痴線 買多隻其他仲好

比人買左了

冇人理，個個掛住pepper

有冇人知今轉mk50派完未

點解你地咁唔鐘意iw ca，我覺得好鬼型
不過可動真係垃圾

依隻不嬲兩極
只可以話係型 但好唔隊長

呢隻唔洗急la 價錢貴 配件少 造型又唔似 色又唔似
唯一亮點: 浮游炮

愈睇愈靚

Hottoys幾時聽人講，出番女巫

斜方肌高啲 心口整埋珍珠白就差唔多
其他相信佢會執

點解rb有十幾隻現貨iw ca出黎之後無端端又貴左 前排見2000都冇人要

Support

Endgame 先係CA

IW果隻唔知似乜
佢俾多個咬牙頭就唔同講法

點解pepper 炒到咁高？托市？
我完全對呢隻無興趣。。

電影版好似都2000左右
普通就1800左右
如果無記錯

本身上過sb幾次都冇訂美隊

今日去想去訂果陣先知道美隊截

美隊真係越睇越靚

受惠於呢期抄風加同im有直接關連

近排都收左iw ca 唔係有愛 只係齊左mark50 同thor 無理由差佢 同埋造型又真係差好遠

個力架盾真係好柒

唔上盾就咁企 仲型

原來個隻mark L隻手配件係磁石黎

終於做完新手任去RB買DP

原來有呢舊野

冇iw thanos 變咗冇鬼用

有dlc 但冇iw thonas

幾多樓

地下

啱啱去完無晒啦，得返紅灰DP，WW，robocop同4盒starwar

RB四寶

dp

太陽巴快啲去買dp 啦

入定幾盒遲啲上樓靠dp

好串呀

今集d人skip左wm，變左炒呢隻

我想要原色

六點半先放工

冇咩興趣
諗住入黎等人再吹奏下
會改變主意去訂

唔買住了 好快有隻玩貨玩

你覺得今日訂佢會畀首日你?
反正都係原價咁點解唔自己上去訂

收左咩現貨

隻et 都噤多人鳩沖

今朝經過買左CA

冇全人樣真係差d

唔好再講啦
我屌

本身以為普通版 唔買
好彩記得係movie promo
$1690好抵屌

全撚部炒狗買哂

其實我好接受唔到隻色
成隻power ranger 咁

自用都算
仲要抄！正仆街

割愛未

任佢出價，佢好似頭先果個post 3千都得

原價先收企硬
食屎啦 抄狗！
現貨都抄

其實本身件甲都唔靚
個頭成個et咁
但我會照訂

一樣 但隨緣算

炒得咁明張目膽

我法國依度d回覆仲快過火箭

後追先係真。無底深淵
又貴又比炒賣師賺 不了
只訂新出同rerun

去左尖咀買左robocop

四寶-1
巴打有愛？

睇完eg四月尾入完美時間除左wm同量子服之外都訂到

全訂ed

炒到上成千 真係好on9

話之佢炒到幾多 有得訂自己訂

岩岩開訂已經炒上成千，究竟d人有幾心急玩玩具

淨低個兩隻真係睇幾多次都冇乜興趣

追。

呢度d毒單真係害人不淺

薄餅博士

毒圖*

灰dp呢咁？其實原價幾多

追 Sor 袋都未拆

咪係。。。
又唔係現貨

遲啲你就明點解啲人要前期單

訂左先實冇死，到時截左唔洗叫春
覺得唔岩玩/靚價可以放左佢回血訂其他

頭兩三日單都叫可以接受到嘅等待
再遲真係叫春叫到失聲都未到你

我覺得還好，訂左咁多隻
得今年隻eg隊長係我想即刻玩

真 我既50就係咁

我最多咪等多幾個月
btw on9問一問，新手約左人交收全新現貨，係唔係都應該當場check下有冇sad？

追 sor 背景柒

話到明全新，就算你開盒有sad
賣家都唔會退比你

真係全新既話有sad都唔會理你

不過後追我都過唔到自己個關
琴日追隻bucky我都係因為放左gg
當佢1出1入

其實我依隻正面兩粒磁石一上一下係咪中左sad

咁我已經問埋佢隻野有冇問題，如果有sad既話佢都唔洗負責任咩

以為幾個月好簡單？

全新冇得開啦，有sad硬食，開過就會開黎睇扭下啲手腳

開過盒check過都叫全新

誇張左小小。自己就一就位都係咁明顯？

係

全新，姐係盒都未開，咁有sad點都唔會係佢負責
如果2手，出到黎check有問題就可以唔要
所以有時收2手好撚過

可以考慮去換一換

如果開過緊係check 圓貼未開就無得check 最多隔住望

你想佢點負責新野都仲話可以收保養單，舊款就真係冇計

好 好彩有保養單

咁由佢啦，我就唔信我咁都中sad

開過圓貼就開黎睇，冇就聽天由命啦

候活

我一向等幾個月 都無所謂
Obi wan 我都仲等緊
留番食炒價 的錢囉黎訂多隻仲好

點解隊長截左個價仲低過未截
未截都加300啦
但今日好多傻仔+150

下個topic 炒家死全家啦

玩唔起

你個名。。

賣平啲又傻仔
你第日後追食貴炒唔好話人

THOR RERUN都截埋??
點解咁多人收

諗住訂captain
但1/10右手拎鎚唔夠型
1/4又太撚貴

訂啦 今日last day

又來世紀大戰，回血型真玩家vs大手持有型炒家，邊個要死？

左手*

Staff話剩係截左

係好多傻仔加150收，又d加100

原來你話收
啱先幫個fd收左張+200 算抵玩

150真係收到出年都未收到

過多幾日就愈睇愈靚
就愈黎愈貴

出年+個0

鷹眼點解冇人要
我覺得好正，由其deluxe

靚緊啦而加已經

普版deluxe 雙入

一齊死當自己賣就話市價出售

巴打訂得咁豪唔怪得冇曬錢啦

Iw 係咪得番bucky未派

叫春個d係到追wm 同mark7
咪岩
唔使食出面d炒價單 ？

鷹眼真心正，個排出完85，出鷹眼
我覺得有誠意過85

Wm mk4

好鐘意聽人講炒家死全家，之後再睇下佢市價賣野

佢幾隻都雙入
多多錢都唔夠玩

琴日收左張bucky單，好期待

加入砌牆 追啦

咁咪佢死全家囉又唔係個個咁講都會走去賣
高過原價賣本身就係炒賣緊啦

我有返工都唔敢玩咁豪

破產都似鷹眼真係好正我都入手左隻豪華版

係呀

我有fd仲問我訂唔訂好
岩出個時我考慮都冇考慮

呢隻我後尾睇返發覺真係夠靚同抵玩就即刻出左去訂

我冇訂到

我都係 係同fd排買手套果時 愈望愈鍾意 就由果刻 我入坑了

好似味截 快去訂

豪華版真抵玩 有劍有箭有變身

其實隻bw都好靚
但因為avengers assemble 個幕冇去，我先唔訂

有鷹眼就要bw 有bw就要美隊

Eg版yondu

呢間野都開左十幾年，未聽過話cut單，應該OK。

利申：未係佢到訂過ht，剩係訂過其他牌子1/6

今日係咪好多人去訂MK49 但食白果？

Pepper而家都1000幾up
根本個價就虛高
過一排一定跌
雖然有人氣
但個價點會高到同
截左訂加人氣最高既85睇齊
接果個真係傻仔

Bw冇份avengers assemble
不了

有無巴打有多d 50dlc既圖。有巴打話好肉酸1516緊訂唔訂好

鍾意既咪訂囉

真心，唔好訂。1500買隻其他玩下開心過。

bw襯鷹眼
三巨頭就等thor
hulk反而無咁想入
85有pepper
仲有cm2.0

搵返尋日個post，有崩壞圖睇

鐘意都唔好訂

assemble個到未必出曬
出曬都無銀買了

師兄係咪要
我原價賣番比你
不過係rerun

崩壞圖出現了

有無巴打最近拎咗黑豹
腰個到車唔正對唔準同條銀鍊癡唔正係咪通病嚟
廢事上到去sad 換sad

第二張睇親都笑

放心 只係開始

啲假燈位當人弱智

第二張趕客 出透明好過作隻色

唔用dlc display仲靚

我就為左戰損面同開瓶器訂dlc
而加我諗住將開瓶器比85用

好想知下年rerun武器包出貨會點，早幾日一rerun個個走去訂

好似幾十蚊d玩具貼貼紙上去

死忠表示千幾蚊豪比佢
利伸有持會場dlc rerun mk50單
到時拎完dlc都唔知做乜鳩

少有連我都忍到手
證明無錯

我又唔會全入，但鐘意既都想入
我諗入埋肥thor，（女巫同獵鷹就算，如果出）

日本風

唔會出啦 同civil war一樣衫

諗住好似assemble個幕咁，企晒都好都正

洗唔洗唱淡
事實真係傻仔先比千幾追隻岩岩開訂

明明上集日本展有擺出黎
出隻膠髮版啦，求下你

好型wo

咁又幾好，希望星期一都唔多人

個盾同前臂差唔多長 on99

係個盾7左d姐

其他都柒仲要無燈

改紅眼

好似已經誇過85
我記得首日4 5點已經直入冷氣位

三巨就必入 hulk今集出都未必追

炒旺曬

呢個係全職炒家

Hulk以往係咪都2000幾

50就咁開燈已經靚

我剩係知thor3個隻係

潛力股

如果HULK隻手臂又分開左一截
都唔知入唔入好

而家小人訂個d真係唔敢唔訂
見過隻47真係

DLC好搵笨，無浮遊炮，無大盾，無圓盾而家得兩把劍見得下人

1500買堆咁嘅野真係揼春
有戰損面都叫好啲啲，普通版真係
之前rerun衝去訂個班真係恭喜哂

47開曬燈好正
唔開就普通

浪人好正喎咁都少人訂

唔知到會唔會時又炒到飛起

冇話會好似47咁癲，但女巫，黑豹，falcon有眼你睇
加上今集個勢

hulk要出埋手套look
咁就可以一戰

訂金加千三都有人要

訂左豪華版
準備好睇人叫春

本身bucky都諗住追現貨（因為唔鐘意收單）
諗諗下都係唔搏
加上佢有個配件幾特別

咁訂咗藍妹未

抬價部

d人有無咁懶排同咁急玩

無VIP 知黎有咩用

藍妹浪人訂曬
wm都少人訂

人傻錢多

上去訂DLC RERUN同THOR RERUN

啲人好有愛過多個幾星期直入算了

估唔到咁少人訂浪人，一出trailer 個日已經覺得型撚到仆街
最衰出咗一幕就冇

依個真心失望
仲要出場係唔關主線事

剩係射箭個動作都型到仆街

Mark L依加炒到5k係咪痴撚線

問過職員，原來今朝11點rb返過iw Thor

Ca係咪仲截得快過mk85

唔係比人清曬喇咩？去緊rb

依隻計埋之前返咗幾轉明明搶手但點解仲有咁多現貨俾rb賣

我時薪唔值1千, 排1-2個鐘都OK架

完全無人講
得一盒？

好吖 預6點半去到

想問問巴打iw thor條褲係咪假皮
上年訂過，但係諗起爆皮就冇癮，所以放返出去

藍妹姐係冇性趣，炒到癲都冇緊要

多sad貨 六神合體

浪人根本可以拍套外傳故事

Mark 50 5k
Mark 85

What I want
You can’t give me

希望到時DISNEY+有返一兩集短篇

係咩 我見4400都無咩人接

買極都仲有

我見有人收4600

隊長越睇越靚

但佢做浪人時似周圍黑幫大屠殺
唔知disney肯唔肯拍

堅截左？

怨恨太深
點解我屋企人變灰
你班仆街好人好者要做壞事

堅

再快都要等年半兩年

想買，但加成千真係

希望會慢慢改變下
其實開得DISNEY+都明挑NETFLIX, HULU果D機啦
呢D題材都避唔夠玩

吹奏隊長開始

大媽開咗咁耐都仲有得訂

一齊吹奏

唔信自己上20

唔會有cm2.0嫁啦 放棄啦

實有架

上cm2個時咪有

佢擺得個1:1係日本
我覺得點都會有

剪下個靚髮型，換過套衫又可以出多隻

我知截咗，頭先先係20樓走

頭雕再似都冇用
本身演員樣衰

Cm2似動物節

果時仲估eg上左 cm一定人氣急升 d單又飛天

點知套戲無咩戲份 果時口號仲吹到逆轉無限

1.0都未派就開2.0嘅話
1.0會唔會變第隻dp

黎緊會跌返啦
85截埋都係加1000
真係唔知pepper點解可以追到85個價

唔會啦 一個短髮 一個長髮
衫又唔同

點睇deathstroke? 之前睇arrow都幾鐘意佢
（我知hottoys果隻唔係arrow果個)

家陣乜都貴
年底到出年年頭 可能會淡返多少

呢隻集合個時唔係到又可以skip
加上個演員衰格

回血炒狗

RB得返DP賣

唔知hottoys係咪比marvel fake，以爲好似黑豹咁
個人電影同a4都係一樣造型

Ca+600

其實早期係所有concept art都係著緊舊衫 係定妝照有隻膊金色果件

唔知你有無睇過一張現場拍攝相 Cm單挑thanos果件制服係舊衫黎

好明顯改新戰衣係好後期既事黎 用後期製作執

動漫會場

又唔係我放

我只係睇過話剪短頭髮，係演員意願

Push, any dc fans here

係咪想要50

嘩全派之後又會再升

resuce 係2380 定2580? Vip 2380?

下 即係果晚上果幾板真係50黎?

雖然我知炒價唔抵幫
但真係總有人唔怕比人笑開d低價出黎
勇氣可加

Resuce定價咁高都咁多人訂
等出貨跌價

上年mk50都好多你呢d人

2021年熱潮已過

我都拎左50了 5月尾單

可能係唔想同一時間咁多人湧上去

係唔係架 唔好撚化呢度d巴打喎

CM 我都係諗起佢D裸照先訂

我5月9日

珍

SB 班員工禽到電話都唔得閒接

已經好多人係咁
所以雖然好多新手問白痴問題，但真係唔好再撚人啦

有冇收到風幾時派1/4 mark3

1:4手套截左單未
打哂去旺角尖沙咀都冇人聽
忙左一輪啱啱先醒起

一早睇過 依個look正過電影look
真愛必買 任得人地點講 係中意就入

岩岩上左去rb
又番左隊長，有興趣既巴打好去了

俾錢支那狗洗

影電影poster明顯有仇 出event d想都靚
係硬照好怪 可能唔同髪型

有冇ching可幫買

難分真與假

巴打有冇透明支架介紹，唔想用地台

頭先去補左兩隻隊長
冇講大話，要去好快

侯活撚狗真係有一手

今晚終於忍唔住，身痕走去改隻AOU Cap個膊，都仲係好似怪怪地

撚咗噤多年係有 d 心得

我都拎左 5月10rerun單

有冇ching help buy..+100

無緣

上身皮帶同膊位 唔貼服？

FB 話一人只限買一盒

求幫買

我6月單都拎到50啦
多謝巴打教路

屌岩岩係附近交收完見落雨無去
而家上左車

候活又撚狗

想問宜家20樓多唔多人？

5月尾單50到手

又冇喎，硬係覺得唔夠A，仲係冇隻CA Cap咁靚

睇黎冇機會了算啦都唔係好靚姐

一restock就成班上水叫人幫買

好特別
睇咗咁多年美隊突然有個咁狂野既look

鐘意咪去馬 反正依隻唔會貴得去邊
不過arkham knight正啲

原來女巫已經炒到上4000幾

特別版又有兩把武器玩，可玩性又高

夠啦 咁大隻
Ca cap身形太靚 拎黎比較點都差啲架啦

Ca cap個膊真係靚 明明eg cap都可以做到咁 唔明點解變返以前咁

支矛真係好正

地鐵站過緊去，一陣報告

而家望返，IW CA 真係越睇越靚

原價都覺得貴，成2600蚊

5000都上過

似撚狗多

諗緊好唔好同佢換個IW body

21年q2先有得玩...

2018 6月1單表示 分唔到真定假

我覺得係佢件衫嘅問題，明明個素體係一模一樣

以前有無試過咁派貨?

堅有

5月21好想玩

rescue愈睇愈奇怪

要買快手

神奇女俠都有

其實peeper自用係咪唔使排28號
28 請假有啲煩，下星期就好啲

點 50係咪真係有得攞？ 我完全分唔到真假

依家 SB 係咪唔撚會聽電話
想問下攪 HOA 補尾數送貨使唔使排訂貨隊

唔該巴打 我宜家過黎

邊到黎

一張圖都冇 似撚狗

我都好鍾意呢個造型，
套 suit 又正，再舊 d d 更型

屌

兩個星期前先食左炒入iw cap

撚大啲嗎 wm mk4派左

？

真 頭先經過有
但得番兩盒

2點幾去到 咩都冇哂 去緊既途中見個大陸仔拎住2盒

安慰自己，冇入都唔輪到我地買

想問吓WW係咪deluxe?

黑CA la 特別d又雙盾

應該唔使食太多炒吧
隻野係靚既

下星期再排隻小辣椒先

最低個盒咩黎

我話緊樓上條友係咪自
btw而家去應該冇咗

你做咩偷咗象仔個名

我買都買唔到 希望安慰到你地

海運好撚多大陸哩

wm mark2頭像

好掛住象仔

係依個款

自己唔好 岩岩走左 早d知幫你地買

班大陸哩 成日係對面7仔扎營

comics版？

呢個睇相好靚 唔知實物如何

好似係comic版黎

好難分

有貨即fill一樣唔到我地買

人哋外國一次過有五隻，我一隻都未到，利申手持420單

會係starbucks打等一個下晝
暫時一盒野都未買過

Feel 到rb d staff 認得我

揀星期六黎上貨

仆街仔

睇fb啲人話限買一隻 但係點解啲大陸仔可以手持兩盒

係附近返工都冇用 放假先有貨

我

其實rb同笑萬個間鋪仲有咩價值
Rb間鋪仲要鋪租唔平
候活係咪有錢冇掟洗

rb散貨 兆萬唔知

佢eg淨係收訂都以億計
真係唔需要同佢擔心

大撚把錢啦 做Showcase都夠

無上一陣姐 已經推咁多頁

兆萬咪收雕像訂 1:6都有架

浪人好過ca

屌你老母啱啱走咗

想買隻ca但唔得閒呀本來都諗住食小小炒買咖啦

IW CA 都係雙盾

有冇巴打知透明固定架邊到有得買，唔想用地台

呢兩隻有咩分別唔係同一隻黎咩？

20樓，35蚊個

琴日去加名，想訂iron studio 隻隊長
但要1000零幾
都係等現貨算

見到rb樓下有人拎住交收

啱啱去到買咗盒iw ca

大概仲有幾多？

正話Eva serve我有試電話

好多captain

佢好落力捉人架

你上左去拿50?

黑CA個兩個盾有代表性d既

巴打上次講過hot toys雜誌喺邊度?

瓜子不了

唔清楚好多大陸人同mk妹買

好在我身家清白

唔該你

這些機會

都唔知邊鳩個話假箱

414單9:27

而家難分真與假

頭先走staff話仲有少量

啲交易谷充斥住ca

Facebook已經有人放
岩岩買 On99咁

唉 空歡喜一場

其實vip訂左
過幾日普通再去訂得唔得

Iw thanos個價好低咩
見有人thanos單加錢奏美隊單

你話咁啱喺尖沙咀就話試下衝啫

講緊mk50喎

自
覆錯sor9ry

仲有幾多？

出番thor3就正

唔好俾希望我

仲諗住去睇下

等sms啦
如果真係有貨，出sms都係呢幾日既事
比人撚狗就浪費左時間

on9的嗎？
普通版賣2200？

流多 sms又無 fb又無人講

撚狗

黑CA

喺附近衝到嘅就搏一搏啦

IW CA大陸貨

我覺得唔好專登上去啦，除非你喺附近又有單在手

輕鬆入去訂pepper 隻pepper 又半價

john wick呢屌

撕走佢咪唔係囉

都話ht 有貨就俾晒大陸先 賣唔去先拎返落黎俾港狗食

可能人地唔得閒

邊度賺得多啲就邊到多貨啲，實係咁架啦⋯⋯

Jardani

左丹尼

港狗負責 籌旗俾ht集資加排隊造勢

我似咁仆街咩咩

玩夠啦 一係俾取貨單相證明

貼張已取單上來睇 表示清白咪得

已經撚狗撚到失去晒信任

係囉，圖呢

打去問下派到幾多號啦

Winston!Winston!

滿意味
講又唔信

我信
迷得軒嘅一定好人

利清😭

巴打幾號可取單

5-25

Sor 巴打
有份質疑

ca 應該冇曬

第一時間就通知你地先
但又俾你地質疑

你張單幾號？

已加入真心名單

而家狗衝去都趕唔切 睇黎要聽日先拎

25/5? 上面寫住

左上咪有

有人又話變 有人又話做戲 我就覺得變左

2019

sor

太多人撚狗分唔到真假

錯怪好人對唔住

我自己覺得貨已全到，但程序上未可以全派住，可能小弟真係比較靚仔或者要攞埋thomas先有50

果個日期係囉貨日期

今日25/5

笑死

我意思係去訂果日

咁快 好彩幫fd買多盒 想問下 如果佢唔要 有無人接貨

Sorry,張單exactly2018 五月26

Sor im on 9

影黎睇下

好喜歡你

有 我

點影牙清

聽日上去試下啦

到底動物節會開咩

打去sb又唔撚聽電話

好記得邊幾日訂因為訂完去睇歐聯決賽哭喪

防止劇透

重甲wm 同肥thor先夠份量

呢d人同嚟香港排隊支那狗一樣

Sor I’m on 9 man

要 不過最多加少少 幫補下車費同時間

一定有cd rom仆出黎你放心

岩岩一年就拎到

今日又可以黎多次

你試吓放個聯絡方法出嚟
俾人PM爆

越睇越有型

排

iw ca都咁多人搶

太多人撚狗
連迷軒都俾人質疑

非炒價就個個都上咗先架啦

呢排每日10次撚狗 撚到依家分唔到

我訂哂 EG 3 巨頭同 Rerun 2 巨頭，差 IW CA

都唔明 點解hottoys唔官宣邊隻截訂 係咪咁難做到。。。

入坑

應該 EG 肥 Thor 必會訂

我5月21聽日上唔上去好

我5月頭

今個月唔知RB賣左幾多隻DP呢

入場證

我20/5 2018 我上

決定下星期上去訂pepper 時訂埋浪人
費事越睇越靚

歡迎加入hottoys

今日sb無截龍呀！

大奇蹟日

點解啲人仲可以訂單+過千買pepper, 呢個價可以買多隻，仲有尾數都未比

因為巨腸已截

拆散賣 仲貴成倍

肥Thor dx系列
肚腩可拆雙頭雕

要排其他野真係呢兩日好上去

mark 1

依兩日冇咩人都唔派貨

屌你同樓上個巴打fd黎？

樓上個巴打個fd無買齋睇

呢到cap圖次次都係

一路都覺得靚 不過個辦仲靚

通常好快就忍唔住買現貨玩

dp係好選擇

攞貨都撚

哩度乜都撚

Rescue都唔係公開訂 隊長又截9埋好合理

dp放係邊度都無違和感

又見到有幾個人唔信隊長截咗，上去問staff

又入埋mcu

應該係

出啦咩？

今日買完可以開始加入DP吹奏行列
d單下年先派貨無其他配件唯有玩住自己先

【MARVEL正計劃把死侍加入MCU?】

日前MCU Cosmic傳出咗個謠言，指MARVEL正計劃將死侍加入到MCU（Marvel電影宇宙），現時在考慮三個方案：

1) 直接開拍《Deadpool 3》
2) 開拍《Deadpool 》Disney+短編劇集
3) 加入第三集《蜘蛛俠》客串

截至目前只係一個謠言，但發佈者Jeremy Conrad過去曾經為大家提供過多次可靠嘅消息來源，所以今次信不信由你，而大家又支持邊一個方案呢??

順帶一提，迪士尼執CEO Bob Iger早前曾經提到願意繼續製作R級《Deadpool》電影，不過將會謹慎地處理宣傳同公司標籤等問題，例如可能唔用迪士尼出品，而係繼續以21世紀福斯名義推出，避免同傳統迪士尼電影混淆。

（版主認為Deadpool喺個人電影沿用R級，而MCU就用PG-13喺可以接受，畢竟有時動畫/漫畫Deadpool都唔需要大量粗口血腥場面都帶出精彩場面，只要創作到搞笑嘅對白同場口，都可以拍到好精彩，而PG-13都可能係一個機會比Deadpool發揮串迪士尼🤣🤣🤣）

師兄其實暗地無限彈

可能佢就係李嘉誠

買咁多做乜撚

九點已經無晒

特別版CA抽走關刀有無巴打要？

巴閉囉
英雄主義
疊馬

rb係支那狗幫手清死貨
笑萬係hottoys風水地，唔執得

兆萬佢真係攞嚟擺都唔會執

隊長越睇越靚，聽日上去訂

rescue +1300都有人沖？唔好撚玩啦

[url]排[/url]

dlc 2000都有人收啦

玩得ht唔係唔買dp啊

Deadpool上神枱

咁樣破壞規矩有冇可能呀

忍唔住大笑，唉死撚哂唉唔撚驚

全部都痴撚線，過多半年班忽然fans變返聖人mode後一定覺得自己好on9

咩?

今日得閒開mk50箱，無後悔食炒收真係好正，配埋DS簡直一流

dead world

食左幾多炒?

未輪到你會俾貨你拎

聞到dp後追潮更勁既味道

可能係d職員未得閒出sms掛

其實前幾日上左幾板50唔派都好怪
雖然好快有人話係fake箱

果水到依家都未有影

痴鳩線，500蚊一舊

買3件就夠買 full set

好心就平民首日之前派啦 唔想拎貨都排隊

我都咁話

嫌錢腥？

橙到

好想整番隻左邊黎玩

隻腳

未抹層油姐

btw 捨得派gg未

隻腳變咗黃色

係 gg同50都可以咁玩

我都想，但位置有限

反光姐應該
最多變橙姐 應該唔會變黃咁誇

Ca真係愈睇愈靚

Thanos個膊頭敗筆

唔見RDJ 巴
幫手貼下先
新post

可以自改。

但好霸氣 除左個膊無咩外觀上既缺點
我日日都拎上手撚下佢

新post